大家認唔認同其實𨫡盤戰線有用？

點解咁少人做任 但集會又有幾萬人以上

有遊行就會有人話風險大唔去，咁make sense因為真係布袋陣已經ready但風平浪靜既時候，又冇乜人會持續做任，將革命同生活合併

全民勇武做唔到，但要做到全民皆兵

行動力=戰鬥力，明唔明

如果鍵戰有幾萬人定期做任，文宣威力真係好大

屌又係你

次次都係果d人

開個集會教大家用twitter

梗係有用
ccp propaganda 厲害搞到us七國咁亂

輪流坐館 正吖喂
【CCTVB戰線】日本命力定中國命力？

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！

【維穩金主】花菇曾有1級致癌物 = 位元堂

【維穩金主】Bless已發聲明並回應發霉原材料一事

0
0

鍵戰就如連儂牆

係宣傳渠道/方法既其中一種。

見到五毛開新post
只要怒屌搶到頭幾頁 嗰觀感馬上唔同曬

我認得你，行動派

唔明

快樂抗爭n.0 和你打機 搶毛熱門

撈鬆 開唔開房
快樂公測等緊你

做得好咪有用

你咁諗仲衰過支那狗

生產力唔夠

唔知點解得幾百幾千人打，又唔知點叫多啲人打，唔提升

冷氣軍師大全 - 全面鍵戰整合

推

其實我一早有plan提升戰鬥力，不過唔敢用連登宣傳

我就係見到個post，覺得佢做得好好，但冇人理

但恥笑post, 討論政見既嘈到上熱門

各有各做
幫手推一下已經好好

但真係有限期，真係冇時間 國安法is coming to town

越無時間越要活在當下
雖然平日禾都浪費唔少時間

入黎 幫推一下 撈鬆

快樂抗爭n.0 和你打機 搶毛熱門

Push

Exactly

tvb戰線愈黎愈少人

由1000 > 500 > 300 >

我都放棄啦, 入到人地page比班打手當傻仔咁撚

唔好呀 我有做tvb架

唔準放棄

你掉轉諗下如果所有黃店Page日日畀藍屍五毛洗版，就知keyboard fighter多人起嚟其實好煩膠

Pin this

如果我地有幾萬人做任，到時我哋仲威過福建幫

唔駛多，今期捐錢畀攪炒都萬幾人啦

我真係好想大家都努努力力的

其實呢 如果維園有5個大旗 分別係

Twitter
Reddit
Sayno2tvb
東方
工運

大家揀個zone 一齊宣誓 都唔錯

twitter我都半收皮
用黎睇下新聞做下retweet

facebook班撚屌講到自己幾撚黃
藍底廣告商嬲數得果200 300
算撚數啦黃絲

鍵戰黎講，啲外國人仲有恆心過連登仔

Solomon Yue、平野鈴子、Matan Even、Enzo Mazak、智利仔、Luke de Pulford 裴倫德、麻雀妹、印軍、台灣人⋯⋯

要溶入到生活

TVB戰線 唔好講Comment 我連派嬲D人都開始記得
嚟嚟去去都係果班 毒L圍爐

日日都做有

要好似對家, 成日上戰術堂架好似考MOCK
要有關COURSE, PLAYGROUP

反而Twitter 我覺得幾好玩，follow華春淫

你睇吓又嘈人血饅頭啦 dllm

日日都用3個鐘twitter，越嚟越多鬼佬follow我，見到solomon都有like我d留言

現在都係twitter多，facebook開一開就會熄左佢